{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154381?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 호텔 리본(HOTEL REBORN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者による男女同室での宿泊の予約は、入室拒否および払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約すれば電気自動車を充電することができ、オフィス業務を処理できるパソコンやプリンターも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅れた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者による男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、なぜですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車を充電することはできますか？",
            "answer": "はい、予約すれば電気自動車を充電することができます。"
        },
        {
            "question": "オフィス業務を処理するためのパソコンやプリンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、オフィス業務を処理するためのパソコンやプリンターも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 451
    }
}